你班撚樣 係咪當義士係condom？

吃喝玩樂，忘卻義士嘅事，佢地幫你地打幫你地捱，你地做乜撚野好似唔記得曬佢地？